【暴雨警告】5男女出海遇大風 4人墮海2人失蹤

天文台先後發出黃色及紅色暴雨警告，下午3時20分黃色暴雨警告仍然生效，本港多處落大雨，而且有高達每小時100公里或以上的陣風吹襲本港，警方更接獲多個墮海求救報告。
相關新聞：【暴雨來襲】東莞多地水浸 廣州逾百班機受阻

據了解，5名男女下午2時許乘一艘船出海，駛至藍灣半島對開，疑大風浪下4名男女墮海，而船上的另一名男子立即報警求救。救援人員趕到鯉景灣，得悉船隻被風浪吹到將軍澳工業邨對開海面擱淺，其後救援人員將其中二人救起，正搜索另外兩名失蹤人士。
此外，下午2時，龍鼓灘有漁船翻轉，3名船員由水警救起，沒有受傷。

次次打風大雨實有啲傻閪以為好型走去落水，最後要麻煩消防救護釣返班賤種上黎，好彩今次出事嘅係班撚屌姐

natural selection

4人墮海有2個唔見 點多一個人呀天才

快撚啲去死啦
中午已經開始黑
兩點仲夠膽出海

剩番兩個受苦咪岩

死左佢算啦

跌落去都係九死一生
咁既天氣做乜仲要出海呢...

閪山莫閪水

永遠有人狂風暴雨都出去

西瓜

想出海啪啪啪？

5 男女出海，4 人墮海，2 人失蹤⋯⋯好彩睇多次個內文仲有架唔柒知幾多人既漁船，寫個記者要番中學重讀啦

跌左落水可以救返

墮海果個同時失蹤唔得既

5 出海
(其中) 4 人墮海
(墮海4人之中) 2 人 (仍然) 失蹤